# 寶物獵人，開發日誌

2022/05/23

TO DO LIST：

1. 要在寶物位置的方圓20公尺內可以被搜尋到（尚待測試後確認）
2. 寶物被挖到的次數與寶物蒐藏的數量，將決定該帳號所達成的成就，並將給予達成成就後的獎勵（雷射雕刻的紀念商品）
3. 針對各別的寶物，獵人們可以給予評價，來表達自己對挖到的這個寶物所賦予的評價，而其他人也能夠看得到相關評價要在richmenu當中新增未來預計開放的功能按鈕
4. 每個人的寶物不能被自己挖到，同一用戶不會挖到重覆的寶物
5. 要新增一個寶物分享的功能，讓其他人可以透過shareTargetPicker功能，獲得尋寶的資訊
6. 要新增可檢舉的項目，但是被檢舉的寶物，由管理者審查後決定是否刪除，而埋藏寶藏者也可自行刪除
7. 要新增Notify的通知訊息給我自己，這樣才能知道是否有人達到成就了
8. 要再思考可埋的寶物的額度限制


2022/05/25

目前開發所遇到的障礙：

1.對於Leafmap的使用較不熟悉，仍需練習

2.前端收到座標系統回傳API的機制還沒有很明確，須預先規劃設想

3.主要的問題是，目前對於如何顯示寶物的位置與點擊螢幕切換，沒有明確的概念

↑上述幾點主要需要以Leafmap前端的操作為突破點
